Documento gerado sob autenticação Nº SXB.178.599.BPM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             118                  de  04/01/2020
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°55087,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de VIGILANTE, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, JOSE ANTONIO MARQUES DE MORAES (Siape: 0353172 ),  para substituir  
RENATO PIERETTI DUARTE (Siape: 0358836 ), Chefe do Setor de Vigilância das Unidades Descentralizadas e do
Campus Litoral da Coord. de Seg., Código FG-2, em seu afastamento por motivo de férias, no período de
06/01/2020 a 10/01/2020, com o decorrente pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
